因為WFH的關係，明早係唔係八號關我X事揮手區

X!!!!而家WFH!!!明早落唔落波都唔關我事啦!!!

明明公司有人隨時standby/輪緊
咁應該要全公司放假先公平

本身唔係wfh
依家聽日要wfh

好好享受埋佢如無意外，下星期應該回復正常